激光矯視後，睇野會唔會同戴眼鏡一樣景像縮細？

深近視既戴眼鏡朋友都知道，光線經過鏡片，睇野個景像一向都會縮細咗，就好似照鏡咁會見到自己對眼係縮細咗，
想問做完激光矯視後，睇野會唔會縮細？定係會同冇近視一樣？

on9少陣

發神經，我好正經咁問，無啦啦俾人話on9